請問買microsd card有咩推薦

如題
小弟想買128gb俾player用
但係唔知揀邊隻好 想各位巴絲可以指教吓

三星 Evo Plus

好貴呀

$328真係值呢個價錢？

買player 就捨得
買張快咭就唔捨得

買Samsung
因住部player都燒鳩埋